用咗幾十年既電視橋段

1. 兩個人攬埋一齊之後近鏡影其中一人奸笑
2. 喺架車想逃走但隻腳俾野夾住走唔到

男女主角由成日嘈交
之後一次嘴/睇祼體/揸波....
變有愛意